[招旅伴] 10月頭 宿霧/長灘島

咩都未plan 有興趣可以加tg傾
tg: kalsarikannit11